同老婆係白領工會開緊會，只能夠講，有人行出黎大家快d加入啦，超多人爆場

一隻it狗一隻會計狗都等緊專業工會開

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

會計開左兩個工會
叫人入邊個

我老婆會入曬兩個

專業個比較錫身

推

推
入工會 係出路
團結就是力量

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

大人肯罷工，細路唔洗衝

支持

紫青巴

入工會都難

多謝你支持我地
紫青媽好嘢

推，快d入工會！

多謝你地肯行出最難個第一步
我只係跟住你地姐

強烈大家喺未來加入我地既義工組
多啲喺公海，FB鳩噏都好歡迎
講明我地工會係同行 必需同會員同行
唔係拉你地行 你地既民意授權都好重要
最重要係單單得我地十一個會做死人

希望言行間唔好自爆到

FACEBOOK 更新得太慢啦

你指msg回覆定comment既回覆？

開POST

好似尋日個結果
同有咩地方做會員都無咩

當選名單未有 因為仲有72小時上訴期
但你話暫時幾多票幾多票我就問吓籌委先
就算有 名單應該都係比會員through email傳閱
未有新理事會就未動用得資金租office
我地暫時都係以擺街站為主
但要理事襟返幾時得閒擺到